今場出左幾多張黃牌？

成班人打美式足球咩 撞來撞去

又一張

7